搭的士嘅時候司機係我面前留眼淚

搭的士嘅時候經過北角狗屋
個司機見到個布幕之後就係到唉聲嘆氣
就係到話個政權真係腐敗要淪落到咁

之後我就開始同佢傾
佢就叫我地呢班後生仔依家出去發夢記得要去文具舖買啲瓦通紙包晒上身保護自己
聽得出佢都幾擔心我哋呢班後生仔

到咗之後佢冇叫我落車仲反而同我喺架車度吹多陣
講完裝備之後佢就開始講返依家個局勢
佢話佢有個女20幾歲佢都好支持呢排佢個女同班朋友一齊出去發夢
佢話有佔中開始已經唔單止支持佢仲叫佢要爭取捍衛自己將來 叫佢要出去仲陪埋佢出
叫依家我哋後生仔出去小心啲催淚彈好毒

講講下佢就開始留眼淚
佢就話佢個女呢排成日都要去睇眼科醫生
個女話無事不過佢知道佢個女係出面食咗好多催淚彈好心痛
佢講左一句令我好深刻
就係復述番佢當時同個女講嘅說話

佢同個女講話佢同佢老婆年紀都開始大開始老
而家呢個社會第時變成點 都唔係屬於佢地果代
個社會第時係屬於我地而家呢一代呢班後生仔
所以如果有啲咩我地覺得要爭取或者有問題嘅就即管出去爭取

不過睇得出佢都好擔心我地 所以佢唔太支持勇式
佢就話都係要用和理非抗爭方式去令到國際關注
尤其是而家中美貿易戰
等美國出手搞中國
佢話而家中國經濟啲錢全部都去晒啲官員上
國內經濟好唔掂只要美國出手制裁大陸經濟
件事就會有轉機

太過勇武未必係好事始終社會未必多人撐
而且仲比對面班藍絲寫衰
佢就覺得出去嘅時候一定有狗寫好計劃劇本混入自己友度帶頭破壞升級
例如71立法會咁多狗見住咁多人破閘衝入去都可以唔理收隊走人
到時全部義士入哂立法會之後係入面黎個大熄燈包圍一定有大量被捕或者傷亡慘重
好彩嗰日最好全部人及時走拉埋幾個死士走
先至平安無事
所以記者會上隻錶個時間係錯就係因為政府個計劃係扮守唔到之後預全部人入去再嚟反cup

到左呢個時候都同佢係車入面傾左成半個鐘

係咪老年人都唔支持勇武中意和理非？